拳王阿里又黎料

迪布尼：踢鳩我？入番你

賤種阿里

好撚狠毒

賤種拳王對賤種奧丹文迪